有冇人星期日英超完場之後一齊出黎高普跳？

一齊慶祝

應該唔會冇掛